隨著該公司加大活動服的供應，他們也在關注哪些趨勢將有助於他們的發展。Fabletics的Adam Goldenberg和Kevin Hart談運動服帝國的下一步行動| Lucas Matney | 2020年9月17日| TechCrunch
我們可以成為執法人員的眼睛和耳朵，並與他們溝通，但我們不是民事執法人員。動員國民警衛隊並不意味著你所在的州處於戒嚴狀態。通常|洛根·謝菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
自8月份以來，肆虐西海岸的野火產生的煙霧顆粒阻擋了來自太陽的藍光，為我們的眼睛創造了橙色和紅色的景象。從外層空間可以看到西海岸野火煙霧|瑪麗亞·保拉·魯比亞諾a.| 2020年9月16日|科普
然後，編輯團隊將一些他們認為讀者特別感興趣的產品加倍，並將它們整合到視頻、時事通訊、社交帖子和書面內容中，以獲得更多的關注。”一個無止境的循環：高爾夫如何將其新的零售市場作為第一方數據遊戲| Kayleigh Barber | 2020年9月16日| Digiday
它可以追蹤他們的位置，讓父母密切關注他們的去向。蘋果剛剛發佈了新的iPad、iPad Air和蘋果手錶系列6 |斯坦·霍拉澤克| 2020年9月15日|科普
這些數字強化了《華盛頓郵報》的另一篇文章，其中警察承認對輕微犯罪“視而不見”。紐約警察局減速的地面零點| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
這次攻擊發生在PlayStation DDoS攻擊幾天後，無疑是一次令人大開眼界的攻擊。對隱藏互聯網的攻擊|馬克·羅傑斯| 2014年12月29日|每日野獸
他們焦急地盯著門，確信隨時會有巴基斯坦或伊朗情報官員闖入。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
緊張的粉絲可以通過鎮上網站上的網絡攝像頭保持警惕，該網站提供24小時的山羊觀看。瑞典燃燒的聖誕山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野獸
我認為在公眾眼中的一部分是得到認可，以及處理積極和消極的審查。蒂姆·霍華德的密集之牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸
但是露西從她警惕的眼角里注意到了格朗斯小姐的到來，她氣憤得滿頭大汗。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
當他的眼睛習慣了黑暗時，大衛·阿登看到牆上有鍍金的痕跡。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
正如小寫字母最讓人眼花繚亂一樣，最小的事情也最讓人心煩。思想的珍珠|成熟M.巴盧
裡佩爾達的眼睛落在了斗篷上，斗篷在很多地方都變成了深紅色，他點了點頭，那人退後了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
錘子的響聲常在他耳中，他的眼睛注視著他所造器皿的形狀。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣